覺唔覺呢排班狗越來越明目張膽咁死返出嚟

舊年街都唔撚敢出
今年年頭就一定要成車成車咁出去
到而家開始見返班人型垃圾兩個兩個周圍遊蕩

你又沒槍 沒炮
有你都唔敢打 驚你有條尾咩

舊年邊有唔敢出
成班便衣同防暴警入埋商場拉人打人

某d狗真係有樣睇
行路牙牙渣渣

支那仔
有點會唔敢開槍呀
上年班狗龜縮咗成年你唔講？

講緊平日

講事實都支那仔 唔使炮同槍 一個國安法坐10年都夠你玩

上年咪有手足班到支炮 拎到上手咪又係冇開到

當自己係大爺、特權階級、八旗子弟

到而家係街見到比狗咬都仲係著全身黑衫後生高大男仔，做狗做著佢地都幾好做，完全色盲咁，靠佢地防止罪案就死得人多。

自己睇下佢用嘅字眼先啦
香港人喎
支港人咋啩

係今時今日既香港已經唔重要啦
好多人都諗住走
佢地咪係個爛港行飽佢

多左曱甴仔行bid
逐個抄低number
反正無一隻曱甴係無辜

瞓喺度你班人都唔敢掂佢哋啦

agger

上年士氣咁旺都唔敢殺狗
呢家佢地玩撚晒仲驚你班和理非咩
勇武都拉晒

人地起碼論事，你做乜鳩？

睇唔到樣 帶哂面罩

你地一人少句啦，其實大家都五十步笑百步姐，喺網上冷嘲熱諷果班咪一樣係自己唔敢，有心情笑人不如諗下點喺自己承擔到既範疇入面繼續抗爭

而家係黑社會打橫行嘅年代

一年幾前有popo行咇實畀人群屌老母
而家同班popo講句粗口，個法庭吹到咩挑動人群情緒危害社會秩序，判坐幾個月，癡線過中國

上年平日行必起碼半打行必，依家2個都敢膽出

對佢地咁又幻想？防止罪案

搵到一日佢地無犯法，難過中六合彩

香港人要防疫+驚國安法
2020年俾左佢地充足時間重整旗鼓

着住件衫咪夠膽
除咗件衫 買嘢送貨都要行埋一邊寫地址